你班仆街政府狗官由呢一刻開始一個都咪撚離開香港一步

尤其係陳茂波，搞到香港咁，你地咪撚旨意去其他地方避

揼啲用過嘅口罩入去佢屋企啦

佢地都係住半山 冇乜人到